藍絲屋企人真係好煩

又暴徒 廢青
聽到火都嚟

成日話自己係中國人要愛國 撐警
乜黨嘅洗腦咁勁

但愛國愛到咁
又唔敢返大陸住

仲未學識比佢地更藍？
乜都屈落去777度 搞亂中央
佢地就無聲出

佢地咁撚紅 你就要扮得仲撚紅過佢地
佢地就會好撚驚萬試萬靈

佢哋會話大陸係咁㗎啦
然後收皮一陣
第日又嚟

利申 發夢

#metoo